---
layout: page
show_meta: false
title: "Personagens exemplos"
permalink: "/personagens/"
---

    
Alguns personagens exemplos que são muito citados dentro do Fate Masters, inclusive personagens criados para nossas _Jogadas de Mestre_. Fique à vontade para ler sobre eles e usar eles em suas campanhas.

{% capture site_tags %}{% for post in site.categories.personagens %}{% for tag in post.tags %}{{ tag | lstrip | rstrip }},{% endfor %}{% endfor %}
{% endcapture %}

<!-- `tag_words` is a sorted array of the tag names. -->
{% assign tag_words = site_tags | strip_newlines | strip | split:',' | sort %}
{% assign tags = tag_words[1] %}


{% for item in tag_words %}
    {% unless tags contains item %}
        {% capture tags %}{{ tags }}|{{ item }}{% endcapture %}
    {% endunless %}
{% endfor %}

{% assign taglist = tags | strip_newlines | strip | split:'|' | sort %}

<ul> 
{% for tag in taglist %}
   {% if tag == "" or tag == nil %}
   {% continue %}
   {% endif %}
   <li><h3> {{ tag }} </h3></li>
   <ul>
   {% assign sorted_pages = site.categories.personagens | sort: 'title' %}
   {% for post in sorted_pages %}
   {% if post.tags contains tag %}
   <li><a href="{{ post.url }}">{{ post.title | markdownify | remove: '<p>' | remove: '</p>' }} </a> </li>
   {% endif %}
   {% endfor %}
   </ul>
{% endfor %}
</ul>

